[872]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(266)清純洗左幾錢俾美波入頭20

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

鎮POST之寶

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

(重點係0:48)

奈子hoball

手卷找咗Cool呢條數

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

PD48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十二、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十三、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

一生XXXXX 指原奶蛋佬 比車車死

我愛范善甯

喺第1頁輕輕放低個名

Lm

一頁lm

我愛娜B留名

柔理愛我一生 lm

我都愛娜B留名

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

Diu

又爆一po
留名先

留名。

一按入黎就有油B

我頂唔緊了

睇番櫻花洗眼

第一頁就有 洗眼lm

好悶
有冇圖要改?

LM

上一個871，今個872

872 先啱

留名

時光倒流 平行時空

新post留名

召集所有鐘意長頸鹿s既巴打絲打們

打算寄份聖誕禮物俾佳恩同允真弟弟
而家已經有既禮物:
Fitbit charge 3, 最右個兩隻色各一

AirPods

駱駝牌粉藍色暖水壺

歡迎各位巴絲提供其他禮物建議

特別鳴謝康美娜巴, Wemedy巴, 神崎次郎巴, 起身刷牙巴同19216811巴

如果大家有興趣參加, 無論係禮物, 信或者聖誕card都好, 都可以夾埋一齊寄俾佢地

會唔會送頸巾嗰啲？好似都有啲用？

miru課左金

收到風ione去左食雪糕

爐石都有頭20

lm

戰地記者2號

上次拍團綜無播個間

又食
奈子繼續增肥

頂

akb出晒名次未?

出左啦

好唔爭氣咁笑左

有MIRU

望下先 但根據我過往經驗通常我睇岩個d收個個都唔岩

奈子已經放棄治療

琴晚16,今日受推薦

覺得鞋都應該OK

兔仔簽名

所以唔係新

聽番 MIRU把聲都幾好聽
再加埋個笑眼
評審會唔會係想睇樣

一齊拍野

不過都應該會繼續食

咁矢作妹呢

一樣受推薦入決賽

所以2隻手都唔夠,

想問咩名次黎

奈奈真係唱得咁好咩 同高朱差唔多

評審會唔會係想睇......

miru 運動唔穩, 其實日本妹唱功係唔熟

有美久唔睇睇矢作妹

比我都想睇矢作妹, 唔差的話比多次機會

miru 做運動

點解無Miku

排名,細至大

塔巴又有新作

nmb色裙 係咪有咩暗示

成全你同柔B

還要更多
miru又係style百撘

你地連矢作妹都睇埋

雜誌姐

下尾BB

miru根本唔大

不過係香港就大

樣已經夠做

第一名有j
但我想比佢屌

好撚靚

懷疑泡狗已經係度揼春

咁撚正

係咪mail睇

14年既娜B

青你冷靜d

等等等

ske 8個入4個，勁

鞋個size有d難搞

同一樣身高嘅人啲size應該唔會太遠我諗
我覺得可以諗下買鞋嘅
都幾實用

韓國人手細腳大

李尚敏叫左wanna one做ione ?

邕口型:個腦諗緊IZONE

晏晝cap左唔記得sd出黎

得勁少comment

要比錢，不了

好憎呢D揀最有創意答案既
我呢D作文唔叻既永世冇機會贏

宥真行紅地毯真係好有氣質同架勢

話奈子係電視播完高音個part扮曬野話又唔係嫋特別姐

買完咪知

ig伏味無論係咩都大
就算佢係賣開都可以係伏

櫻仁奈喺日本用返日版簽名？
第時日本出道既話簽邊款？

企位 呢度個個都話企位不了

如果我買完再係呢個post講會否俾屌

企位除非你好大愛咩都岩
唔係都幾攰下
仲要同班妹妹迫

特登放Miru同高朱返日本，韓國出道就無水著圖睇

fns twitter更新izone

有冇睇埋其他 好好笑 有人送塔
佢話 咦有人唔小心禁左送塔？好啦我就用你送個少少錢買xxx腸啦

依張其實影得幾好

o my衫

舞台王者miru

我講係個猜獎要做左亞視收費會員先得

佢仲話柏木叫佢唔洗跳no way man跳得咁用力
hea鳩咗佢算啦

咁少邊夠呀 廚師腸都要200蚊啦

爛咗就痴張新嘅

Jline出兩次

睇泥要打頭炮出場

係咪未講mama會係咩電視台播

竟然係唱Oh my?

著住套衫拍條片啫應該

仲要係元英負責講野

點解會舍得拎佢去墊枱

係咪有人要poster
我有海量可以派

留名
矢吹奈子世界第一

第七頁黎明

佢同showroom社長好熟架，可能真係比返200蚊佢呢

我覺得如果真係嚟HK嘅話
你喺嗰到派比較實際

因為你有好多

碌架床先方便做到嘅嘢

pd系得美瑠入決賽

你都CLS
多就要浪費㗎咩

係牆度鑽窿 再落釘掛

Ione d poster係晒韓國
有20卷

之前睇nako 7月5個showroom奈奈客串過去唱左首歌
覺得佢唱得都幾好聽 (好聽過奈子 )
原來竟然有第1位?

佢好似係鈎喺床架上面

2個美瑠

pd系

唔係碌架床 就要落釘掛
搵唔到食飯絲嗰隻架

點解要咁耐先放nako d片出黎 J到出晒血先放呀

娜B

#172

#173

#174

中間有段影住hi醬對白滑腳

娜b條裙

又玩十連？

大家覺得有咩技能值得學下(例如Photoshop果d)

咦係喎仲要都係關西團

想問元英點解安選吧會叫佢做塑料

拍片剪片影相
見工嗰陣最殺食但最搵笨嘅技能
夠秤就去學吓車啦

利申：樣樣都唔叻同埋唔識揸車

Cg (例如整禾朱果D)

學急救

係呢個post
最緊要既技能係搶1001
其次就係韓/日文

Photoshop果d係冇用的

【theqoo】今天被說真的是有著重要意義的歷代級頒獎禮，，，就是說mma辦的不錯
想起了韓網一個評論:對比AAA，MMA就是天堂[允悲]

冇ione 冇睇

想試photoshop但要買

已經襯仲後生搵緊野學
考左車牌 追po學photoshop 依家學緊日文

學影相會破產

BTOB,W1,防彈
佢開頭個D冇咩點睇
想笑既可以睇遠鏡版BP

我好似用電腦黎做/睇既野 除左steam game 冇野係比過錢用
全部係crack (window跟機)

之前團綜張gif比人話佢同膠真係塑料花姊妹情

買相機先會破產咋喎

我都今日追po見到有人話有搞笑野睇？
睇下先 飯拍BlackPink?

學影相好難唔買相機wo

想學琴， 但已經無時間俾自己太多嘅容錯度

但係初學唔會買好高級掛

MMA嘅舞台年年都吊打眾生
上年IU 이름에게 loop咗好多次
MAMA個導演仲係咁差嘅話一定繼續俾MMA吊打

黑走左rv

我想學結他/琴
希望有時間去學

音樂
求生技能
外語
專業資格
...

見到大家又識p圖,影相
發覺自己好廢 要搵d野學

求生技能
睇多啲貝爺

其實無人叫你一開波買重裝備
求其買部coolpix P系列都得
上吓19攝影興建班唔洗好貴
當然你之後迷買單反另計

英文學好未

我3將野先走去學琴同結他
2樣野都學左1年到
用黎自high都唔錯

係wo

買2手米得

嘩呢樣真
學好英文就最好

唔洗考試

音樂要學黎求生 要好細個學 (除左結他 我諗)

考試唔代表 識講
見好多人 一件到外國人就扮化石
跟住唔多識英文個個幫完人 就笑鳩人
頭先個句唔應該咁講

十幾號連考幾日

教琴幾好搵
但學琴都好貴

我話佢exam period唔洗溫書咩

181128 Asia Artist Awards 新聞圖
＊ 181128 Asia Artist Awards ＊
總整理:
張元英(56P)
宮脇咲良(20P)
崔叡娜(15P)
安宥真(23P)
矢吹奈子(13P)
權恩菲(10P)
姜惠元(4P)
本田仁美(9P)
金彩元(10P)
金珉周(12P)
李彩讌(5P)
多人&全體(103P)

係BP表演導演兩三下就比個遠鏡佢地
男團STAGE好睇
女團就想睇既都冇黎
冇RV冇TWICE冇IU
上WIKI睇返LIST先知新人獎今年又變左男女
隊THE BOYZ唔知點解會拎到

學琴唔細個學起
有冇可能可以考到好高級
我成日覺得樂器要細個學起

點解奶粉咁多

睇game of thrones
cg又正， 又學到英文

跌膊呀大佬

一跌就狂㩒相機

清純 彩讌

要睇有幾多天份
我表弟由細學起 考極都考唔到最高

MS Word, Excel, Powerpoint
好多人同公司用緊，但好多人唔熟呢幾個軟件既功能，唔清楚可以做到咩程度。

原來奈子都

如果我有錢都想學下樂器
考慮緊下年去學西班牙文

另外兩個都簡單d
Excel真係要記少少野先用到

頂 好多張影到塊面成個波咁
雖然係佢囉黎既

好多年無用MS系列野 淨係記得巨集好有用

想見返pd初期嘅nako
但可能性好低

諗緊學唔學德文

學結他囉，每日拎一兩個鐘練下都好快彈到首歌

易學難精
利申it狗

ptt：元英口音可愛 w
安選：塑料日語真難聽！

用到最基本功能咋
d勁人用excel整三國殺玩真係癲的

發音真的有夠差

法文>西班牙文>>>>>>>>>>>德文，
德文難撚到傻，背撚死

唔學咁遠
想學日文

我覺得西德法三種學一種都唔錯
你可以諗下去報名學喎

一開始要忍下
手指尖會痛

[櫻綻字幕組]181129今夜櫻花樹下

本周廣播依然是由小亮的同期Boss和鬧鬧代班，將近半個小時的廣播信息量很充足哦，比如說：

1.如果變成咲良一天，兩人想要做的事情
2.兩人想要唱的Unit曲
3.鬧醬作為咲良的漫才代役與meru醬合作時的背後小故事，等等……

想要知道更多的爆料請大家在B站收聽完整版[愛你]

B站個link唔知點解冇左條片

其實班JLINE唯飯都幾好笑
JLINE係韓國出聲又唔見佢地屌講到一舊舊同難聽
而家奶粉講兩句又話難聽又乜又物咁

睇緊ozark,頭3集劇情節奏好慢

過左lu
btw減

對個題材無興趣

有無人the flash

9月會返學同繼續學德文

反而對呢類題材冇乜興趣

有名你叫唯飯

大陸人嘛

人性果類唔會抗拒, 或者哲學呀果D
但如果太多文戲/節奏慢我真係會訓著

睇Netflix學唔到英文，太口語化

又咩事?

唯飯唔鐘意韓國mb好正常
就算聽到櫻講韓文個耳都聾撚左
因為佢係櫻嘛

大陸唯J line吧 既日常

同埋D鬼佬好多時自己都錯撚曬文法

不嬲都係
咩語言都係咁

會學到點溝通
但考試拎黎用就食得屎

如果唔洗考試 係好有用

個d微博度?

原來美波唱Let it go?

個d貼吧
叫安選之女吧

頂 有d想像到點解solo唔比佢唱咁多

今日gidle 個舞台
如果我冇追pd48 新人獎一定投gidle

有冇po過

#下尾みう#
【ins】181201 shethree_magazine ins story更新

扑濕PARTY PEOPLE

IZ*ONE, La Vie en Rose [THE SHOW, FanCam, 181120] 60P

高画質
CD TV
♪NO WAY MAN AKB48

笑左...
咩黎

想問下係dc要serach nako 要打咩?
打 나코 出得好少野

爐石主

幾正

gif嘅話爐石之前有一個patch叫夜夜卡拉贊

冇人玩下十連先

2

3

4

5

6

7

8

9

10

....

無啦啦出個나경

掛住整sticker tim

深夜蛙留名

我覺得自己是被嚴格對待更能成長的類型。在韓國的時候沒有叫過苦也沒有掉過眼淚，大家都說我很堅強。作為IZ*ONE出道我是很認真地在努力，想要成為在世界上也有名的存在。想變成在任何一個國家都有知名度的偶像。不是很擅長表演時候的表情管理，老師也提醒過我跳很帥氣的歌的時候也一直在笑這個問題。所以不管是唱歌還是跳舞都想再提高。現在看起來還是像孩子一樣的形象，所以不僅僅是外表，內心也想成長為可靠的大人。將來要是HKT在韓國開演唱會的話，也想達到用韓語來交流，大概能說MC的程度。

之前說到的還沒有關於將來的大夢想，也不知道會變成怎樣所以沒法定下來吧。不過最終的話想變成可愛的老太太。

NAKO

邊度講嫁
有冇櫻同仁美

煲劇煲到而家先訓留名
客 the guest 有興趣鬼怪類 可以睇下 好正

HKT本special 奈子不拿鍋中譯

朴！日！圖！

講神父驅魔個套

近排套Priest 都好正
好鍾意呢類題材

我近期睇金裕貞

NAKO已經係我可愛既太太

推一推 支持

⚠️ WIZONES ‼️ IDOL CHAMP IS OFFERING AN AD FOR OUR CHAEYEON SO IN ORDER TO ACCOMPLISH IT WE NEED TO REACH 55K HEARTS FOR 1ST LEVEL, FOR NOW WE HAD 12K HEARTS 📣‼️ GIVE HEARTS TO OUR CHAEYEON NOW 📣

@official_izone #wizones #아이즈원 #MAMAVOTE #izone

想問下係點投心心

早晨

權F

彩讌

清純

彩元

膠真

珉周

櫻

HI醬

奶粉

完

黎明早晨

條靚妹大左好多

今晚有洪基個唔知咩bar睇

今朝部電視播嗰集running man係jisoo 同miss solo上嗰集

早晨

好想可以跳到佢咁

solo 可以點係咁唱？ So~lo~ 或者 i'm gonna so lo lo lo lo lo lo lo咁?

就好似我唱唔到la vie en rose但係會鳩叫RED一樣

Bitch那能solo~

Red+手勢

屌你

叫到我依家舉起隻手我個妹就以為我要RED

久而久之你個妹都會跟住RED

係
我之前有排唱heavy rotation
搞到佢有日洗緊手嘅時候突然I WANT YOU

你要回應返佢I NEED YOU~

冇
我已經笑到停唔到

揀一句俾自己狂唱，我一定揀have you ever seen anything have you ever seen this color

揀一句俾自己狂唱，我一定揀그렇게 말해봐

有無櫻desktop wallpaper分享下
搵咗一輪無乜啱心水

desktop真係難搵，d飯拍都好少咁大張放出黎

上面還可以，下面唔掂

咁我繼續用番泰妍

Look at my 黑bra～ gossip gossip gossip gossip～

look at my 黑bra
我一開始唔知你up乜

唔知夠唔夠大

呢張點解唔crop好d，又要blur人又要cut人半邊面

dispatch d相太重味精

某d站仲多

睇下Polyrhythm d相夠唔夠大張
佢twitter好多時po埋條圖link出黎

女神

咁老老實實 yuri公司係咪有使橫手令佢18位變第3

嘩正呀喂 多謝

ok, 去睇睇先 thanks

你覺得呢

呢兩張要擺#1

本身怒火熄熄地，而家又再搶返起

堅?

櫻ig follow數過左指原

#393

今朝一早 個朋友腥咗條拎比我
叫我一定要睇...

隻鴨 ...

原來有人仲信831個票數真係韓國人投架

1.Mnet無講過任何保證投票公平公証既說話
2.次次投票個總票數都除唔盡人數
3.主辦方係Mnet Produce48本質係私人節目
龍門任Mnet搬

就算比佢出道都唔好第三咁明顯啦

勁野

講真，又要做票，咁不如學琴日48咁搵幾個評判選咪算，使乜哂咁多人力物力咩

多謝大神
我有情好鐘意

做唔做到依家直接空降韓國一線女團

觀眾做製作人投入度高好多

其實佢好識玩
細細個學kpop
之後搞埋youtube
就算唔出黎使idol使kol都賺好多錢
不過由上年開始melon都請佢過黎跳
都見哂d idol

twitter個位咩料

肥死你呀

點解塊面尖左咁多既

哇

Wow
等多年先囉

哈哈 ... 但 ...
但 ...
但有情個隻 其實唔係我送
因為我係送比圭悧

櫻花錄櫻花樹

Nice

投入到而家都未嬲完

呢排izone有無咩新綜藝上左？同埋no way man 跳左未？

amigo tv

amigo tv係咪得兩集？睇左了
no way man跳左未

5號晚

第三就係拿正牌霸第一主唱

唯有解釋到嘅就係咁

咩第一主唱 權F比佢仲似主唱

權F 彩燕肯定唱得穩過佢

副唱都未輪到佢 彩元彩讌好過佢好多

彩色咪幾好

彩元屌打油b啦

仲提

認真，權F唱歌好好聽

權f, 彩燕彩元
仲有奈子

全能 跳舞唱歌都好，身材樣又好 係差rap

彩元權f都好全能
可惜永遠有油b嘅存在搶走哂d野

Cherry Bullet團綜FNC自主規制，講明linlin係來自中國台灣。

不過好似全團 唱歌自帶震音得佢一個
彩元係有時d尾音會有少少
仲有果個solo自爆走左

有人改左名

初海

要講PD整體 Top一定係海 跟住初允

叫台灣就唔洗出道啦

一定係實力派
一定係

冇錯，亦都唔使旨意去台灣開Con 咁耐都好似冇試過twice去台灣

唔講明先奇

不久之前韓國下了第一場雪
雪堆起來的話 想堆雪人...
照片是以前拍的！
芭菲好吃吧~？哈哈

#奈子Dream #IZONE

張相好熟口面 係咪mail輯相黎好耐之前

AAA
膠真 對Zico reaction

宮脇咲良 小櫻花 雜誌UTB vol.18 2014年 3月號
十二月的第一天，金黃樹葉悄悄佔領了草地，太陽公公收起了熱烈留下暖風，穿上寬鬆柔軟的毛衣，聽著窗外落葉的協奏曲，手裡捧著裡甜中帶澀的枸杞紅棗茶。一個人看看書逗逗貓，靜靜的享受發呆，發覺其實生活沒那麼差，歲月悠長且美好。

呢個博主係咁po緊櫻花d舊雜志相

櫻花舊相

【sports chosun】[姜丹尼爾連續36週包攬idol chart評分榜單1位]1日根據idol chart方面公開的11月第3週最新數據,WANNA·ONE 姜丹尼爾再次摘得最新一周評分榜單1位,連續36週獲得最大投票數,另外2位至10位分別為朴智旻-金泰亨-賴冠霖-田柾國-河成雲-朴志訓-黃旼炫-宮脇咲良-樸佑鎮 .

JLINE

頭十唯一一個女 仲要係日本人

勁多wanna one

除左JLINE就係星船孖寶

勁

話晒國民男團喎

除咗jline之外膠真都入到

Btw第30係咩？

就散啦

奶粉都有,27位
30係NAFLA

나플라 Nafla
唔識

順圭絲 想問下你係dc想 search nako 要打咩key word?
打나코得好少野出咁 야부키나코直情冇

真係得咁少 定係我去錯版

IG啲仆街妹妹真係賤種嚟
約晒交收 到撚咗
前三分鐘話唔得
佢之前有另一個朋友
又話咩臨時入咗醫院
以後唔撚做分身ac生意
唔係三日內交收一定叫佢入齊錢先
好彩我都唔笨 冇即刻開佢火 叫佢留電話
開新ig都冇用 除非轉電話啦

點會小...好多頁wo
你search完係底個陣要禁게시물 더보기先見到多d post

SMTM 冠軍 Rapper

我明啦...
我係成個dc search
你係淨係果個群組search
所以唔同
你試下用最頂果個search

原來個d都係黎

噢眼殘見唔到奶粉
30我讀完都唔知係咩

係，讀完都唔知咩嚟

點解會係dc search野睇
d韓文睇到眼都花
又多鳩post

同埋9成ig約交收都係麻撚煩，呢日唔得果日又唔得

na to the fla

等睇張圖比人save咗

同埋我第一眼睇咗做나쯜라

我見大果個search左好多唔關事
有個search左係條條都係真係講nako既 不過就得好少
下面個堆好多都唔太關事咁

偽毒出曬街

到夜煙巴唔blur

返工
踩第8日

weibo ptt 都睇完冇野睇 依家學緊熟習埋dc

睇嚟係得我冇去過DC search嘢

我都冇

去twitter save吓圖咪算

佢地好多廢up post架

問膠真識知邊個黎

分分鐘嗰個人有喺到Mon post

個榜有咩用？

我果個都係分身ac
點解我約親都好爽手交收左
雖然冇夜煙咁多次一定

一定啦
全世界最得閒

這榜
By Mnet

導清有新圖post

其實好少事 改名就得

wtf nako專欄?

dc搵片 twitter 搵圖 微博睇翻譯

上面nako 我都係o係dc見到

ptt搵可愛油__

mnet

wa Diu
佢哋仲係咁中意油B？
幾時可以有啲Yuri lazy collection

就係想俾佢睇 佢話再約
我就一定唔會再覆佢架啦

最頂m.갤러到自己搵,連akb,hkt個d都有
懶得每個個人都睇,睇返mnet果個大路野算

因為之前有個人 又係同佢一樣話住將軍澳線過嚟西灣河補習棄我單
約好晒話冇帶錢出嚟
於是我耿耿於懷 今次見到疑似係佢仲唔玩大佢

仆街到

好似我嗰個拖咗幾個星期都唔理唔寄嘅嗰位朋友
一上嚟屌就話星期六寄

冇帶錢
咩玩法

但又唔會一出門口就通知喎
所以擺明玩嘢 嗰次條友拖咗個半月

係咪你d anti黎

個半月

噉電話就最好都係打格嘅...

原來佢hold起我三張櫻個人小卡
仲有五張櫻+元英unit卡
我依家放出去仲好

我咩團嘅嘢都賣過
唔通睇唔過眼我太芯

佢就係想爆賤種妹妹既電話出黎

下次啦 今次都po咗

恭喜someone孜多咗圖用

點搵片，巴打求教學

係咪我眼花
點解個時間咁怪

要三張咁多做乜鳩

可能佢再放出去
總之依家換下換下
我又成手Nako Sakura

可能想自己收完再高價放出去

Btw 搵到人同我換多張娜元奈

我都係 有時個時間係岩
有時好似係多左一日咁

鬼以為自己轉珠轉琲眼花
或者係穿越

off topic

真係搞到佢哋好似伴舞咁
點解solo會比菊花捧到咁真係睇唔透

連登討論區的夥伴們大家好！奈子是我可愛的老太太，請多多支持我家奈子！

一開始係YG之女唔同你講姐

gb個套真係...

清鈍望住人笑個樣就唔會好膠同好硬
好想佢上節目個陣都可以係咁

要想像d cam係mb先得

原來好耐之前喺blur嘈到發癲嗰個真係油飯嚟

扮路人嗰個
依招好old school

奈子個件先

好似就係佢
喺到扮正義路人
啱先屎忽痕入去望下
就見到佢個ICON同名
不過依家多咗另外一個CLS
係咁comment一大堆嘢
btw橙色肉粒

仆街我又中啲中學雞伏
約咗好多次面交,成日話唔得閒。
問佢星期六日得唔得又話ok,到星期五同佢confirm時間不讀不回。
交收嗰日下晝我忍唔住問佢仲想唔想交收,佢覆對唔住,之後好快問佢禮拜六某個時間得唔得,佢到而家都未覆
如果你睇緊呢個post,唔該你覆機,你唔想交收就算

又係打J榜黎?>拎左1又有咩獎?

我唔明...地鐵站交收有幾難...
你買碟姐...又唔係幾千蚊買貴野
以前買隻高達/爆旋陀螺都80蚊啦

起碼有得面交
寄嗰啲真係戇撚柒鳩
嗰陣就話依排唔得閒
結果寄咪又係成個月先寄

連地點時間乜都就曬佢都唔爽手真係

又要hold又要唔覆
唔想買咪一早出聲

寄貨冇保障,一陣又話要拍片,拍完又話收唔到,到時口同鼻拗

之前個油飯
彈出彈入

nako企高都遮唔到後面

佢係想換卡

好似睇過話保養一世

你想換咩

屌你啦

我一開始以為佢只係煩而我本人係極度怕煩嘅
先想shift佢比你哋
點知佢唔係煩咁簡單

有冇嘢爆

爆咩?

其他花生

冇乜花生,我以為你話爆碟嗰類嘢

2年半後有機會

好彩最後都成功甩手左張油

真身係十代嚟？

好在一張油都抽唔到

冇啦 最後平郵寄比佢

sixteen 彩讌被out既cut?
Chaeryeong 係邊個黎 同彩燕好似樣真係

好在張卡已經塵歸塵土歸土

彩玲？人哋孖生的

望到中個下我呆咗

下 個twitter咁寫既....

你地班仆街一開就嗌橙色

咩料之前唔係已經有佢兩個細個一齊嘅相啦咩
似樣到咁唔係孖生揾鬼信
KPOP STAR唔係都係姐妹檔上咩

我已經睇化曬

見到橙色卡背就已經知

hi

之前小飯粒唔係都話係孖生咩
真彩讌推應該唔會有伏㗎喎

哦我知啦 係彩讌個妹 不過唔係twins 佢大個妹一歲架

彩讌 2000年1月11日（18歲）
李彩鈴 2001年5月6日出生

大一歲
佢唔媽咪即係啱啱生完佢一排就生佢個妹

？？？

訓醒？

計埋呢d野咩料

因為好少人係淨係大or細兄弟姊妹一年

can you see #589?

我send嘅寺候睇唔到
一入嚟就已經係直接PO

我覺得一年生一個嘅阿媽好勁
個肚keep住有野

佢老豆都好努力

見到好正
CAP上黎

An~Yu~Jin~

有得睇無得食

大力d

AAA

用少啲電話

我對你唔住

點解可以咁可愛架!!!!!!!!!

好得意

好多頁前有人講起wallpaper
我之前係用依張

咁就仆街了
你哋慢慢同班暴龍迫啦

几有二張

笑撚死

enozi cam

diu開頭已經有油B

整野食比彩元打氣

【推特】181202 细井孝宏推特
全握live NO WAY MAN 下尾代奈子位

有無人買咗飛睇MAMA?

彩讌啲笑聲

油蛙一組整

成條片都冇娜B

好似有巴打買左飛

係咪油浸次郎買咗

清純個性格好唔適合做idol
由PD48到依加幾個月都未學識係鏡頭面前表現自已 好好地企係後面 仲要讓人企前d 自已越匿越後 又唔出聲
再掛住攬女 2年半後點算呀 真係等d女養佢咩

有錢女黎 驚咩

牛奶都無

idol只係佢表面工作

清純捉住彩元手摸自己心口

佢兩個係咪未瞓醒

果然冇記錯係油浸次郎買咗

屌 個名

我現場會大嗌油B我愛你

舉idol school banner

兩年半後佢都唔使做idol
可以做下DJ/拍下CF/出下商演 (依家素慧)

CLS又買

一生巴陰啲陰啲買咗好多

除左支應援棒
可能同時整埋其他週邊等大家課金
係要d時間

A01真係好可愛

係因為miss solo先黑海?

啱啱去search w1支野都係上年12月先有
個陣w1出道4個月左右
izone起碼都要等返咁上下月份先有

solo又一位

ione係咪返韓國啦
有冇戰地記者

YG收手啦我求下你
成隊blackpink比你玩死啦
睇死你如果搞死咗肯定係雪住jisoo佢哋
捧miss solo

有心出其實好快,左抄抄右抄抄,又可以抄48個D

聽到都覺得絕望

我仲以為LIVE黎,咁快番

櫻mail都話多謝去咗收録嘅大家
我諗佢指嘅應該都係FNS架啦

全部?

膠真除左食食食之外仲做過乜
清純唔係到頂佢個定位

櫻個等餵食樣
好正

其實牛奶清去左邊
房入面打機

揸機

係啊

有冇訂呀

有咁講咩

邊度講

屌睇錯咗
輕屌

有

邊度買 有冇color?

enozi Cam 今次好高質
膠真2:27 普通話 我愛你?

Nako

大家咁實扑我哋彩元，如果最後佢肥咗嘅話點算

好吃的是0卡路里

彩櫻

櫻花個表情好好笑

想知你之後點

諗起都覺得好慘

唔知菜知唔知呀櫻鍾意佢

係 成個微博打緊飛機

奈子gif等我黎

奶奶教膠真？

應該無乜可能

其實係奶粉教佢講國語

Ching ho rich

同pd果兩個 人群堆伸個頭出黎個gif一模一樣
殘巴有冇個兩個gif, pd dancing比賽完 同上岩果個

禾櫻表情

櫻聽到之後既表情可能會係咁

好型整到

佢quote果個post del左既

無

原來有意識自己肥左

長腿...

Nako’s legs are so long

Long? 睇過

睇開響鬼 仲有B

似曾相識

我自己整

Mikurin: What do people usually say when they get asked, "What do you want for your birthday?" I never know what to say
Random: I want a wife
Mikurin: Go out and meet people then
幾好笑

握手會repo?

霸氣權F
機場應該準備返韓國

應該係showroom

條頸就黎冇左

奶粉終於似返奶粉

清純無囡食既表情

咁上面d相係入左禁區影？

禾櫻

有靚裙著

P走本passport 變

個個容光煥發

hi醬

馬尾

蛙molamola

班站姐成日跟住一齊飛 咁佢地咪連日本個邊行程都有跟

比例係long既 佢差少少同櫻同長

NAKO

甩左唔知幾多個post留名
今日好似推得幾慢

好似瘦咗

個樣好懞 好可愛

可能跳no way man跳到瘦

觀點與角度

望野望到撞到人既樣真係好蠢好可愛
如果前面被撞個個係我就好

minju

呢一句 似曾相識

靚到

我蛙

你同櫻讌巴邊個講過

yes

又變返飛黎飛去既日子

好似係我
盡情地撞我啦

Mama果日連續飛添

南南有冇帶機影相？

旅行DC

背影

照放上黎啦 preview都ok

不嬲唔po相

唔怪得咁彈性啦

12/15（土）「ＨＫＴ４８コンサート in 東京ドームシティホール～今こそ団結！ガンガン行くぜ８年目！～」開催およびチケット先行発売のご案内
今回の出演メンバーは・・・ＨＫＴ４８全員です！
７周年記念公演でお披露目したばかりの５期生も参加、

さらに、IZ*ONEの宮脇咲良と矢吹奈子も急遽参戦が決定いたしました！

ＨＫＴ４８として最後のステージをその目に焼き付けてください！！

嘩嘩嘩嘩嘩 良心IZONE

IZ*ONE都算係咁
喺wanna one 同IOI之間攞到中間位

唔怪得櫻咁開心

今次真係要讚

正喎

求translate

既然Jline可以返日本，遲下會唔會有Iz*one x AKB48成員出現，13個人跳好睇過12個人跳。

之前好似又有人賭ione無得玩HKT周年公演

HKT 7周年CON
HKT全員出演 包括IZONE 2個人都會出場

好感動

你講緊跳啲咩

依家變左專任係俾櫻奈攞正牌唔玩握手會
其他該去既照去

屌你公演同Con兩樣野喎

集齊晒D人,有D野公報又好可怕

仲有指原showroom high撚咗原因應該係咁

究竟係公演定con

屌你又燈

去東京表演啊

依個po嘅燈力持續強勁
乜都有可能發生

ＨＫＴ４８コンサート

CON黎

咁急 抵租唔到場

TDC咁細

所以我唔洗去旺角裸跑啦
不過條J

有無直播？

5號個日表演完會找數！

冇講 亦唔覺得會有

印象中好似得3000個位

YES

其實之前無追 po 唔知邊個賭
有夏蕙巴依句
離櫻奈去公演不遠了

屌個陣話七週年公演啊
而家GB左咪有時間上得公演

訂左蛋糕未

AKS班撚屌又諗縮數

係唔係BOOK左2日TDC覺得反正都係BOOK 不如俾一日HKT搞下CON呃多日入場費啦

16號原來係AKB紅白

太大個啦我決定自己用西餅砌J形算

但係泡菜有無咁順攤就咁俾佢兩個返黎

咁撚屌,連住兩日咁玩?

AKS諗縮數從來冇死錯人

咁E家人就放左

順唔順灘都已經唔係執著個點

事實11月26日冇出現

傾掂數有錢分就得啦
況且izone gb左會多番少少時間

互相利用啫。
日本嗰邊要人，韓國嗰邊借Jline 返日本幫Iz*one做宣傳，借機吸Jpop飯睇Iz*one。

咁樣準備攻日

雙向+1
btw以後可以掛izone xhkt48
izone x akb 復合
都算係一件好事

順便姐，16 akb紅白

8掛就睇

指原 莉乃
‏@345__chan

最後の最後まで調整していたらしく、告知が遅くなってしまいすみません💦わたしはちょっと前からセトリ作り作りマンです💦💦

悲しいステージではなく、最高のステージを！✨

指原整歌單
希望有nekoya

翻譯呢

好想指原再唱nekoya

殘體注意！

一直到最后还在调整，告知的时间这么晚不好意思 我在之前已经做好了歌单
不是悲伤的舞台，一起迎接最棒的舞台吧！

完美吸收ioi經驗
佩服
otr係間好公司

其他mb好震驚

想問下係咩經驗？

好似無人po

twitter洗版

頂咁樣就好想抽依場HKT con，雖然超難中
15號響日本

指原實跳錯啦
同埋本身hkt都有人識跳

又唔可以類比到
姐係掌握到幾時放人走又唔會比人屌之類

ioi未出道前已經拉人組新團
祝賀彩妍cb條片仲要係出道當日拍

認真呢個真係有今生無來世

個唱盆碟面有無得換？

同埋又冇好似w1咁限死咗冇得返自己公司做其他野

一定會試下抽

mbk正仆街

暫時睇近排行程安排平衡得幾好
希望keep住兩邊並行
雖然會chur死櫻奈

係囉
nuest w就係例子
算係個進步
專任上都有空間

啱呀

都應該呃唔少
佢用埋izone

佢成日都係咁
有野開心就癡撚左線咁

我覺得下年先會更加睇到係咪可以安排得妥當
但都櫈櫻奈開心 可以返去參加

要做會員先啦，大機會D

讀緊書真係慘過閪
去埋我個份

ucc南巴

其實有可能佢兩個都想有時間既話可以返日本都返左先

下年奈子參加總選

所以我估緊有無可能要佢地跳埋啦啦啦肉絲

冇得比

真係跳nekkoya
叫miku有班教啦

今次用咩做祭品

總選期ione佢地推下一單未先？
個期應該係出年3月到6月

不如過左出年年頭先再講

佢地本身有無班底先？

其實我都係要工作先去東京
咁岩夾到時間所以先想去
睇下抽唔抽到先

要個人嗰日出現就行啦

我唔知韓國個邊隔幾耐再出專輯姐
仲有應該會有環球con個d喎

我係唔會買

亞巡

今次係Jline出左去，
個市場應該同韓國公司個邊無衝突喎

我都係覺得唔好咁樂觀覺得otr會就aks
依家似係GB完未開始準備CB
aks就到佢地有時間先咁突發搞到con

應該未咁快
儲下歌先啦
不過出年3月到6月應該都只少有一次cb

ioi
gugudan
DIA

係關佢地本身公司事姐

所以總選就真係唔敢諗啦
不如諗下點幫下尾爆上去

希望今次唔會咁

起碼會就
同埋比我ff下先啦

乜依家唔係講緊啲公司可能會trap咩

我覺得starship應該未會出女團住
應該推新男團先 同埋奶粉宥真仲咁細
完咗2年半再推都得

其實就算預兼任本身都係預左冇握手，只不過con,周年公演會出現姐

我覺得膠真應該會上到好多綜藝
完左izone 都繼續上綜藝
如果星船唔好好推
感覺會好似SOMI咁走人

所以萬一指原畢業佢兩個都真係有機返到黎

都係睇到時韓國個邊係咪打歌期 感覺aks好似無咩planning

otr夾到時間又有錢分嘅話都應該放人嘅
繼續燈下先

Somi 係JYP 根本無計劃點推佢/下女團唔預佢
膠真明顯同奶粉一齊將會係下一個星船女團既Ace
係究竟星船忍唔忍到ione散左 先推新團
年半左右抽左佢地出黎 (同公司有先例 璉靜就係抽走左先)
再加上依家Jline 帶頭玩跨團
韓國公司詐型都唔出奇

15號咁人齊
是咪有人要卒業

有planning就唔叫aks啦

燈下先,softbank要求佢地返

咁應該都要係個日飛去東京既航班應該唔難搵

日本個幾個本身就有團 比佢地返都正常
ione其他個d本身都未出道團都冇 好難拉埋黎講喎

氣

HKT 上次畢個個都5月,算隔左好耐下

唱肥秋作比izone個首

好想睇韓國網民反應 可惜我唔識韓文

用翻譯都睇唔明

睇英文Wikipedia，Iz*one其中一個label 係AKS，咁估AKS係日方營運。佢問off the record要人，咁啱又就到時間既話放人係睇落合理。韓國其它公司問off the record拿人即係得罪Mnet，想日後新團唔上MCD咪出聲拿人囉

外套係櫻既

wiki

合作呢招真係雙刃劍既絕招黎，用一兩次係會博到掌聲，大家開心，但係都有俾韓飯插假專任既危機。

同埋韓國公司係唔會理你jline本身有無團，事實就係話咗專任但去第二團活動，所以會詐型都唔奇，細公司可能無聲出，但星船、武林、wm呢啲中型未必咁大方忍得到。跟住就要睇otr點同韓國公司deal，可能要出動到cj畀返啲著數佢地。

IZ*ONE寫給彩元的修能應援信

T♡. 彩元..哈哈..
^
啊..可愛的k

彩元啊修能加油!
這是飽含著我們的愛 努力製作出來的
好好吃吧 修能大發
也不要考的太好 為什麼這麼說呢
因為 會有負擔..

強....出自頭先條enozi片

青蛙下年都要考
只提

你話佢地兼韓國團就話姐市場一樣
但係而家係日本乜韓國d公司有日本市場咩？

因為 廢過人

2018 AAA

算把啦

izone 預左會攻日

想知係邊個寫..

其實諗諗下奶粉咁細個就出道
書都未讀得多 冇點享受過下校園生活
就做idol 覺得有啲可惜

今次是咪無一般抽

最弊韓國人唔會咁睇呢，當初公佈專任就係話jline會暫停48嗰邊既活動嘛。

所以話而家d韓國公司有市場未先？
無又發瀾渣就真係唔想去日本啦

封信寫得好hea下
寫寫下又加個箭嘴
之後又畫咗個字 再寫

關東團随時hkt mobile個關都full

咁gb期有咩做先？
佢地放假幫返自己團手又唔得？
泡菜撚有無咁撚柒鳩惡啊

仆街又到直路

唔出道都唔一定會有校園生活好似係
練習生係冇咩校園生活
揀得呢條路就預左要將人生ALL IN
但都好既,成功出到道仲要咁大名氣已經贏左好多人

次次都有新聞出,係唔係佳恩飯黎

韓字係寫佐藤美波

發爛詐係網民
韓國公司詐型係對OTR詐型
一定唔會擺上檯話日本妹無專任
都係檯底同OTR Deal

依個真
埸又細又咁多人掙

屌當初都俾左錢aks點會無俾錢d泡菜公司啊？
而家又唔係出碟剩係上個con上個直播又要發瀾渣真係

咁係做IDOL就要放棄校園生活架啦

1001